沙盤推演,中共得跪同攬炒兩條路

冇大台,再持續落去,咁樣玩法玩一年,兩年咁樣個個星期咁攪,冇得停,經濟好唔番
政府只有出兵,緊急法之類攬炒,但佢地唔會亦正中下懷
即係只有跪,而家就同以前打仗圍城,斷人糧水打持久戰,持久多人地斷糧投降

推